手足，幫手記低有份接老人院班選民嘅車牌同公司名

選舉後一齊幫依d車洗潔

呢招好

幫佢改車

推

香港人 團結

最緊要係有圖有片有真相

香港人團結

樓豬
幾有計

大清算

唔好意思 借個位

「緊急」「行動Post」投票日有行動！ 要人一齊參與 廉潔行動！

千祈唔好幫佢入油啦

上次都有，一大班中港公司借車出嚟。

今次要幫佢哋清潔獎勵佢哋嘅貢獻

要啦

Up

岩呀，要做！

呢d大巴通常周街擺